加左速成，但係用唔到#adore#

岩岩買左部SURFACE PRO, 加左部成落去，但係轉極都本唔到速成

淨係轉到圖上邊呢D字

想問下我係咪整錯左D咩

應該係加錯左
搵下有冇第二個速成

唔該巴打
但應該冇搵錯

win10?
之前用過一排, 好似要dl番舊版速成,google 下
(用左一排買番win7..

冇”選項”？